金毛呢？

金毛呢？

完成任務走左

認撚住佢

全機場唔信冇人見到

係時候搵金毛喇

上左白車😂😂

why?